台妹露條3寸長事業線係度賣牛肉, 洗唔洗咁有事業心?

見到即刻"哇"左聲

手快有得睇 手慢無得睇喇喂

我屌左聲 收番埋啦

哇屌

400

你慢慢享用